[入黎幫下眼]鄭明筠失蹤8日 哥哥盼網民助尋人

【22:30】鄭明筠兄長訪問

37歲女子鄭明筠於上月28日下午離開沙田水泉澳邨住所後便告失蹤，其家人於上月30日向警方報案。她身高約1.6米，體重約50公斤，瘦身材，方面型，黃皮膚及蓄長直黑髮，最後露面時身穿黑色長袖上衣、黑色長褲、黑色運動鞋、戴黑色頭箍及攜有一個橙色背包。
鄭女的胞兄晚上向《蘋果》表示，胞妹為聾啞人士，上周二(28日)她自稱獨自在尖沙嘴美麗華行街，曾與他用WhatsApp聯絡，但未有異樣。鄭明筠當晚沒有回家，並曾與父母用Wechat聯絡，一度暗示自己已長大，父母誤以為她去朋友家過夜。至翌日(29日)早上9時許，鄭明筠一度於fb上線，其後便離線，直至上周四(30日)鄭兄與父母在尖沙嘴至油麻地一帶尋找，可惜沒有發現。鄭明筠失蹤至今已有8日，家人憂心忡忡，盼網民協助尋人。
警方呼籲，任何人如有鄭明筠的消息或曾見過她，請致電3661 1173或9872 4791，或電郵至 rmpu-nts-1@police.gov.hk 與新界南總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

推

37歲黎講,算OK

長大啦